［緊急］我們都需要被罷工

作為香港人，我都有一個罷工既責任係到。但我都係其中一個無奈既份子，就係有一個深藍老細。

有次發夢扮病去左6月12既場景，返到公司已經比老細煩足一個星期 不斷質疑我有無去。

之後果d罷工罷課真係唔係好敢再去，我每次都好期望不合作運動會黎埋東涌往香港線，無奈每次不合作運動既日子 人反而少左 直情係路路暢通！

各位，希望你地塞鳩埋呢條線青衣係一個重要既關卡，每次加減班次既位置都係青衣，而且東涌加青衣走入車廂既人數唔少。

多謝各位

希望聽日起身見到好多人坐地鐵

請塞鳩青衣站唔好比荔景有車

大大力推

推推推推

唔好比機會我返工啊
請支持需要被罷工人士

支持罷工罷市

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

叫埋啲同事一齊去搭車啦

我都係深藍公司返工

光復香港

同意！6月12發夢罷完工之後 開始被深藍老細針對！

塞爆全港 光復香港！

被罷工記得要幫下口

請塞死港島線

我要理直氣壯咁講：地鐵比人塞鳩左啊嗚哇

push

被罷工

在於本身職務在於垃圾公司我都無辦法
麻煩各位兄弟幫幫手

推推推

繼續推

推

好撚同意

我公司成條team
以至成間公司
對政治隻字不提

求塞埋荃灣綫往中環嘅荔景站 等喺東涌綫同埋西鐵綫落車轉荃灣綫嘅人被罷工

力求所有人團結罷工

上幾次你地塞我都返左工
今次早D

塞爆全港九

青衣好需要閂唔到門啊條軌又有電話又有電腦 家私電器一應俱全

九龍黎講觀塘同牛頭角真係好撚多人返工

塞埋青馬大橋同汀九橋

我返工就一定搭地鐵

好想被罷工
塞死元朗

自己塞，打去公司話比人塞。

南昌都係一個好值得塞既站黎 都有唔少人上車

唔想返工 希望手足癱瘓西鐵

塞爆轉車站

勢單力薄，好易比d港豬屌

咁你早d出黎搭地鐵啦

請塞屯公同大欖隧道，等大西北牛牛有藉口同腦細講冇車返工

點先可以塞到我地全日都無工返

但都好難塞全日 過左返工時間又係比老細召喚返工

推

8月5日全港被罷工

你自己幫手塞啦
唔撚好再求人

自己令到自己番唔到工要不合作到3點直落去集會

罷

番九龍灣 麻煩攪撚死地鐵同巴士

同你一樣， 不過成間公司都係咁

你地仲有好多野可以做
你地係要令車長番左工，但又開唔到工，先可以令佢地罷到工。
例如露天段，高壓線係比電架列車行，如果唔小心跌野落高壓線，就會無電供應開唔到車。
車門開啟果時跌發夾／原子筆落空隙，成效一定大過阻礙車門關上，做完又唔會有人知，又唔會比人屌。
因為就算車長罷工，佢地仲有TCI可以繼續開車，同埋港鐵會有接駁巴士車港奴走。

可唔可以煽動你地係地鐵站內集會

咁當然企埋一份啦

麻煩大家

聽日罷工！集會！

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷唔好去後巷
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地，今日我喺銅鑼灣都見到一個單丁友着黑衫好可疑

啱 有好多唔敢罷工既都好想罷工

塞青衣最好
每朝都一大班直去香港站既
反而荔景轉車既少

可唔可以由線頭開始塞，如柴灣 荃灣等

利申:想被罷工

唔好比青衣有車去到荔景啊

希望成事

唔係淨係企
唔出手幫手塞，都要出口表示支持呀
頂門好大壓力

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

地鐵會有中途站出車，正係塞站頭無用東涌綫就有時青衣係終點站，姐係d車會係青衣站離開

有人鬧你地 實幫你地擋啦

九龍塘please

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

有興趣請加入group後pm admin

多謝雖然我聽日唔係塞你嗰邊不過共勉之

幫手或者幫口
唔好求人

求大家塞綠色線

大部分人需要人推佢地一把
東鐵死左我幫手暈

輕輕一推...拜託大家幫幫手

推呀

（手動轉貼，請廣傳）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

其實要被罷工既手足
自己到時可以塞埋一份
冇人會覺

好人多好易感染傳染病
記得戴返口罩

正有此意

冇錯人越多越好辦事

誓要塞到有入冇出

到時做返平時最撚憎人做既野
企係門口唔撚行入中間

緊係要啦
條頭髮跌左落車軌啊 help

同路人
我都好憎
聽日拖喼搭車

同我大大力推

推
好想被罷工 求塞爆北角

一齊加入啦

唔好唔塞車啊

出去幫下手塞啦

G持

各位罷工嘅人記得明日如常岀門

可唔可以係車廂內吹氣球
支持空氣倒塞

有無人需要曬衫曬被？地鐵車廂既風力絕對可以比美乾衣機

求下你地塞下青衣，希望我不是孤單一個

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

你自己都要幫手塞呀 邊有得旨意曬人地

屯公

我明 我真係明
我啲朋友問我罷唔罷果時佢地諗左陣都話我公司冇可能

我都係響藍血公司番工

唔該幫我塞曬所有交通路綫同工具

最小我希望自己中午12點打後先番到公司

感謝幫忙

人手不足 塞唔到幾耐

返銅鑼灣可唔可以被罷工

個個都想塞 只怕唔夠人

獅子山 唔該大家

千其唔好塞屯門公路入口

利申 真係好鍾意返工既香港人

同樣呼籲各位返工人士：請勿行入車廂中間 ，多謝合作

七點半有d唔夠，好多人由其建造業要返八點

搭單問下， 你哋覺得?

只係話下關於三罷嘅嘢啫， 跟住之後有呢個comment!

唔知佢哋睇唔睇到喇， 但我有遮住佢哋嘅phone number, 就係想證實下邊個啱邊個錯囉!
因為仲未證實邊個啱邊個錯，我唔貼佢哋phone number資料!

聽講有d 6點開始塞

推... 好有同感

香港仔隧道+金鐘南港島月台

唔係好明

可唔可以搵人塞埋粉嶺公路,等屯門人全線交通收皮

支持 我老細住香港仔 麻煩塞鳩埋佢

仲有屯公同西鐵

巴士車廠做埋？沙田九巴車廠喺第一城隔離，沙田友城門河walking distance 內

關於呢個我諗緊開唔開post好， 開post好啲， 但因為有疑似係欺凌!

又似係又似唔係, 所以我都係要好多啲時間諗下先!

塞一塞香港仔隧道 好重要既通道
輕推

聽日會塞荔景

可唔可以早少少㗎?
因為要做到全民

最好啦

極需要 有d人返下午 頂得愈耐愈好

巴士好易塞姐 堆d雜物係馬路 堆完就走邊有人清得禁快
地鐵係非常暢通難搞好多

識玩梗係塞9龍塘

求封西

快d塞我啦唔洗比面我老細

東鐵綫都要，求下大家

公司講明如果太塞就唔洗番

我求下你地

千其唔好咁耐先完
好多返零售嘅人返11至1嘅時間
你9點幾塞完好走唔好阻我返工

樓主都幾撚廢
香港搞成咁 仲掛住自己份工
遲下香港玩完 你工都無得返

麻煩塞左九龍塘佢 就有排都番唔到

塞還塞 記得讓路比消防救護我地係良好市民
見到警車水炮車就大家識做啦

你一定無爬文啦
你估我好撚想返工啊屌 無經濟壓力我一早辭撚左職啦 洗鬼日鳩日聽深藍老細屌班後生仔？

巴士都好緊要！有同事話坐巴士唔驚照返！

又係開飯論

我間shop啲同事唔想返唔到工
所以放晒假 曲線支持罷工
但我要返工
差滿左個尿袋 驚係地鐵玩電話玩到無電

我都需要被罷工
支持支持支持

邊個想窮

我地都需要被罷工 做私院非緊急想罷不能罷

有無人幫手搞下天水圍啲燈

我返到我班客都未必返到
香港仔隧道，唔該

有冇可能塞機鐵同青馬?

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

8月5日記住一定一定唔好消費
有良心嘅商戶一定支持罷工
仲開鋪嘅, 等佢地白蝕一日租金同燈油火蠟

身有同感😢

幫幫手 等我有個藉口

需要被罷工人士揮手

我太太已經成功被罷工

我都要被罷工 中環 荔景塞爆佢

推
到時老細都吹我唔漲
'港鐵塞成咁我都唔想'
'我都想返㗎 但無車啊嘛'

地鐵車廂會唔會有老鼠呢來無影去無蹤

點解每個車門都有把遮擺遮既人影一個都無 咁樣開唔到車喎

本人仲差幾星期先過試用期把歉罷唔到工住
麻煩各位手足幫幫手
有狗打我試下擋 謝謝

希望聽日東鐵線6點開始不合作運動我因為工種問題一定要被上班
但如果返工途中有不合作運動，我一定會企出黎協助！

我唔需要被罷工！我需要嘅係有手足齊上齊落！

重申：請勿行入車廂中間 多謝合作

我10點幾先返工 問咗同事話要返公司睇情況先

月台廣播：請乘客行入車廂 較近車門既位置，比較容易落車

返工撘巴士經城隧，我都好想可以被罷工

聽日諗住幫手塞，跟住扮返唔到工

推呀！唔好驚攰，準時起身搭鐵

一齊塞

九龍東 工商+新式商業大樓

九龍灣站+馬會橋

觀塘站+觀廣橋

牛頭角+隧道

九龍

九龍塘 交通

油尖旺

新界

葵興 工廈

荔枝角 工商

長沙灣 工商

港島

太古

上環至灣仔

基乎係香港上班仔命脈 希望返到工，公司唔可以無左我

如果你地有fd一齊出 少不免會係人多既車廂內同fd有多少磨擦千萬唔好打鬥 輕輕係車門之間嗌交好啦

快點罷工我

荔景一塞不得了！

天佑香港

同路

港鐵呼籲市民請勿衝擊港鐵車門！否則使用報驚？

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

真係需要被罷工，

我都希望被罷工

Push

青衣有冷氣嫁塞都塞得舒服

西鐵線聽日有不合作活動 大家留意

返8點 希望東鐵塞到

be water

個個孭個大背囊上車

唔好俾人返到中環金鐘

請唔好塞死東鐵

請幫塞東涌線往東涌

求被罷工

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

塞啊塞

求你唔好塞青衣D路

我都係住青衣
東涌永遠係最冇影響, 平時亦唔會受到信號系統影響

求東涌

條線太新 搞唔掂

聽日唔會比白衫既人打啊？

會唔會有人係車廂內銀包突然唔見左一蚊需要暫時停止一切行車運作 直接搵到為止

塞青衣！

我都好需要被罷工 好想去集會
希望聽日荃灣線 東涌線大塞

各位乘客你地千萬唔好漏低任何不知明物體 唔係我實懷疑係危險物品 好驚係爆炸物品啊

老細我塞左係xxx 返唔到呀（自己塞）

有無人可以推俾美孚手足？要去橋頭塞，叫司機行長沙灣，喺條橋度堵永遠都堵唔到，司機調唔到頭。

大力推 聽日見

我都好想被罷工，快點強姦我

荔景巴打搞埋東涌線啊

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

Bump

屌
我比深藍老細炒左
仲未搵到工
年輕人就係有夢想先發夢
希望搵到個黃老細

推推

車長唔罷工咩

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

加油

大家要明白如果呀吓
講緊係如果！
塞到9點10點之後...
中環人都未返到工....
大家梗係會去食個早餐啦

如果都食完繼續返唔到工 ...
我哋梗係出去食個lunch 啦

如果食埋lunch都未返到
大家明白啦